有冇啲真係好笑嘅本土meme page推薦

近排喺屋企真係悶 碌多咗手機睇多咗電腦
平時都會上下reddit 喺IG碌下外國meme

近排睇得多咗發覺冇乜睇本地meme
好似除咗警察迷因之外都冇乜又夠入肉又高質同原創嘅page

有冇同好可以推薦下
想支持本地meme

100毛

推少d廢文 focus翻重要嘅野好過 係咪想光復香港㗎？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

拋磚引玉

唔係廢文
睇meme幫助大家喺心靈疲勞嘅階段保持幽默
波蘭人都係咁做 (我意思係保持幽默

是咪呢個

冇人睇meme

香港叫改圖

幾好笑

改圖同meme都有分別

老友memes 啦緊係

文化唔同好難用返reddit嗰套
好彩身邊都有啲朋友明reddit啲笑點

改圖係meme meme唔係改圖

唔知算唔算，但係幾好笑，好本土